球員身價榜：麥巴比超尼馬登頂 C.朗無緣前10

瑞士著名體育研究機構CIES足球天文台公佈了最新一期歐洲五大聯賽球員身價榜，麥巴比和簡尼排名前兩位，尼馬排在第三，美斯名列第六，C.朗拿度則沒有進入前十。

麥巴比的身價達到了2.165億歐元，排在了所有球員中的第一位，世界盃後麥巴比保持了出色的狀態，今季在法甲已經攻入11球，是五大聯賽第一個入球達到兩位數的球員，第二位的簡尼身價為1.973億歐元，他在英超已經攻入6球，而尼馬以1.97億歐元排在第三名。

第四和第五分別是沙拿和古天奴，美斯以1.706億歐元排在第六。第七到十位的球員分別是史達寧、盧卡古、基沙文和戴巴拿。

而各位置的最貴球員分別是麥巴比（2.165億歐元、前鋒）、阿里（1.634億歐元、中場）、阿諾特（9640萬歐元、邊後衛）、安迪堤（9920萬歐元、中堅）、艾達臣（1.02億歐元、門將）。

CIES表示，球員身價是根據球員所在球會、國籍、年齡和合約長度等因素得出的。

五大聯賽球員身價榜
排名 球員 球會 身價（單位：億歐元）
1 麥巴比 巴黎聖日耳門 2.165
2 簡尼 熱刺 1.973
3 尼馬 巴黎聖日耳門 1.97
4 沙拿 利物浦 1.73
5 古天奴 巴塞 1.713
6 美斯 巴塞 1.706
7 史達寧 曼城 1.646
8 盧卡古 曼聯 1.643
9 基沙文 馬體會 1.577
10 戴巴拿 祖記 1.556

盧卡古

屎波寧

見到250同黑奴就算9數

沙拿都值咁貴

見到史達寧都覺得鳩 再望到盧卡古

阿諾特（9640萬歐元、邊後衛）

?

沙拿暫時一季好波就咁貴？

lk k

我地蝕底少少
Lkk單換基沙文
Deal？

傾第二 無世三
果啲屎波寧lkk講都廢事講

傾第二

唔係掛 屎波寧仲高過大巴拿？

第7第8位黎搞笑架？

harry claim 2億

M仍然係N前面

有班傻閪覺得佢值
Btw 渣古 沙拿 真係搞笑

無價寶

依家先廿歲貴少少係正常
不過點會近億

呀諾係有料既 但未至於咁貴掛

大家錯曬重點 樓豬係想睇c朗迷大戰美斯迷 個個又沙拿又渣古 冇人講美c?

有乜料？2和b同福仔都撚到佢

見到呀諾咁撚貴
冇世三
已經知個list係廢

yes 2&b >>>>> sane

提子個簡些路
拜仁甘美治
要數後生好右閘都佢地先啦下嘛
佢本護照值8000萬？

早兩日先比iwobi撚完

點解守龍永遠唔可以登頂 ，大佬呀，我大砍都可以粒死對面龍，臨完場角球有機會係我頂入追和，人地入唔到波都係我反應好...點解呀

盧卡古會貴過基沙文大巴拿?
即刻拎隻黑鳩1換1 fast trade啦

Harry Kane淨係識射十二碼都值咁貴…？

渣古上榜又係黎搞笑
唔計實力
計埋商業價值都應該係普巴上唔係佢啦大佬
普巴一個世界盃賣幾多波衫波boot

唔值8000都有5000
當年250都賣到5000
今時今日後生歐聯決餐右閘一億差唔多
不過呢d有價冇市講黎冇用
除左曼城有撚人會買

Fake news

Hazard 迪士尼
去左邊

如果古天奴同sterling無走既話
利物浦真係不敢想像

呢個榜真係笑話黎

呢兩個無價，所以唔入list

突破盲點

搏岀位

7同8

盧卡古條撚樣值錢過基沙文

CIES表示，球員身價是根據球員所在球會、國籍、年齡和合約長度等因素得出的。

其他都算 計國籍係點計？計喺國家隊入面幾勁定計個國家有幾勁？

種族歧視咪哩啲

總之唔計實力

忍者龜頭很痛

係咪nine up報黎

頭十無世三

Lkk 有價無市喎

係咪飲醉酒排錯晒 美斯點廢喺呢堆入面一定第一 包皮係有潛質 但平心而論尼馬絕對勁過佢 至於第二位真係得啖笑

正常

等我整番個
包皮
夏神
尼馬
基沙文
美斯
迪布尼
牙朗
普巴
沙拿
簡尼

甘美治嚴重吹大哂啦
防守完全放題 世界杯果陣現哂型
只係踢拜仁先覺得佢好勁好勁

驚個排名無人睇搵啲人客串下

摩迪半年未夠影都冇埋

安迪提=UTT?

Lkk

LKK值億幾精蟲炸掛

250 lukaku
一打膠唔駛找

美斯應該主要係年齡問題掛，但我覺得都應該係有頭三

尼馬》包皮係認同既

基本上冇咩異議
沙拿 out 古仔in
Kane out dybala in

史達寧=屎波寧？？？？？

Cies計法年齡同球隊成績加成超多 當笑話睇下好

利物浦成個陣加埋有冇十億？

全能到仆街呢

Kane排第10就得
第2

比番啲面湊痢久，一陣又亂尻咁咬

吉仔+丁力+沙拿3個都5億
艾利臣+vvd都2億